# Chinese translations for hfworkshop package
# hfworkshop ®M¥óªº¶Ç²Î¦rº~»yÂ½Ä¶.
# Copyright (C) 2019 MangaD
# This file is distributed under the same license as the hfworkshop package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hfworkshop 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-11 12:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-08 12:38+0100\n"
"Last-Translator: OnLy\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"

#: ../../source/main.cpp:1514
msgid ""
"  _   _ _____  __        _____  ____  _  ______  _   _  ___  ____  \\n | | | "
"|  ___| \\ \\      / / _ \\|  _ \\| |/ / ___|| | | |/ _ \\|  _ \\ \\n | |_| "
"| |_     \\ \\ /\\ / / | | | |_) | ' /\\___ \\| |_| | | | | |_) |\\n |  _  "
"|  _|     \\ V  V /| |_| |  _ <| . \\ ___) |  _  | |_| |  __/ \\n |_| |_|"
"_|        \\_/\\_/  \\___/|_| \\_\\_|\\_\\____/|_| |_|\\___/|_|    \\n\\n"
msgstr ""

#: ../../source/main.cpp:1528
msgid ""
"  _  _ ___ _    ___ \\n | || | __| |  | _ \\\\n | __ | _|| |__|  _/\\n |_||_|"
"___|____|_|  \\n\\n"
msgstr ""

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1543
msgid " NOT "
msgstr "不"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1553
msgid ""
" as much as possible so that the final file will not be too large.\n"
"\n"
msgstr ""
"盡量使最後導出的檔案不致過大。\n"
"\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1581
msgid ""
" of 5512 Hz, 11025 Hz, 22050 Hz and 44100 Hz are allowed (note: sample rates "
"and bit rates are not the same thing). This program will tell you if the MP3 "
"file that you're trying to replace with doesn't meet the requirements. In "
"this case, you may find a converter online for your MP3 file. It is also "
"recommended that you find an MP3 compressor to reduce the size of your MP3 "
"files.\n"
"\n"
msgstr ""
"可使用的採樣率為5512 Hz、11025 Hz、22050 Hz和44100 Hz (注: 採樣率和比特率並不"
"相同)若您試圖替換的MP3文件不符要求本程序會告知您。在此情況下，您可以使用MP3轉"
"換工具將文件調整至符合要求的格式。並且建議您使用MP3壓縮工具來減少MP3的大"
"小。\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:207 ../../source/main.cpp:277
#: ../../source/main.cpp:343 ../../source/main.cpp:408
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../source/main.cpp:1408 ../../source/main.cpp:1447
msgid "Compression: \n"
msgstr "壓縮: \n"

#: ../../source/main.cpp:440
msgid "Data ID: "
msgstr "數據ID: "

#: ../../source/main.cpp:511 ../../source/main.cpp:750
#: ../../source/main.cpp:1116
#, c-format
msgid "Data file with ID=%zu not found inside the game.\n"
msgstr "未在遊戲中找到ID為%zu的數據文件。\n"

#: ../../source/main.cpp:160
msgid "Edit data"
msgstr "編輯數據"

#: ../../source/main.cpp:159
msgid "Edit images"
msgstr "編輯圖片"

#: ../../source/main.cpp:159
msgid "Edit sounds"
msgstr "編輯音頻"

#: ../../source/main.cpp:158
msgid "Edit stages"
msgstr "編輯關卡"

#: ../../source/main.cpp:928
#, c-format
msgid "Error for data file with ID=%zu: %s"
msgstr "ID為%zu: %s 的數據文件出錯。"

#: ../../source/main.cpp:919
#, c-format
msgid "Error for data file with ID=%zu: File type unrecognized.\n"
msgstr "ID為%zu的數據文件出錯: 文件類型無法識別。\n"

#: ../../source/main.cpp:924
#, c-format
msgid "Error for data file with ID=%zu: Not an AMF3 ByteArray.\n"
msgstr "ID為%zu的數據文件出錯: 並非AMF3的字節序列。\n"

#: ../../source/main.cpp:621
#, c-format
msgid "Error for image with ID=%zu: %s\n"
msgstr "ID為%zu: %s 的圖片出錯\n"

#: ../../source/main.cpp:663
#, c-format
msgid "Error for stage file with ID=%zu: %s\n"
msgstr "ID為%zu: %s 的關卡文件出錯\n"

#: ../../source/main.cpp:127 ../../source/main.cpp:147
#, c-format
msgid "Error: %s\n"
msgstr "錯誤: %s\n"

#: ../../source/main.cpp:161
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: ../../source/main.cpp:161
msgid "Export EXE"
msgstr "導出EXE"

#: ../../source/main.cpp:160
msgid "Export SWF"
msgstr "導出SWF"

#: ../../source/main.cpp:407
msgid "Export data file(s)"
msgstr "導出數據文件"

#: ../../source/main.cpp:276
msgid "Export image(s)"
msgstr "導出圖片"

#: ../../source/main.cpp:342
msgid "Export sound(s)"
msgstr "導出音頻"

#: ../../source/main.cpp:206
msgid "Export stage file(s)"
msgstr "導出關卡文件"

#: ../../source/main.cpp:434
#, c-format
msgid "Exported %d data file(s).\n"
msgstr "導出%d個數據文件。\n"

#: ../../source/main.cpp:304
#, c-format
msgid "Exported %d image(s).\n"
msgstr "導出%d張圖片。\n"

#: ../../source/main.cpp:369
#, c-format
msgid "Exported %d sound(s).\n"
msgstr "導出%d個音頻。\n"

#: ../../source/main.cpp:228 ../../source/main.cpp:238
#, c-format
msgid "Exported %d stage file(s).\n"
msgstr "導出%d個關卡文件。\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1556
msgid "Exporting HF: "
msgstr "導出HF: "

#: ../../source/main.cpp:615 ../../source/main.cpp:657
#: ../../source/main.cpp:716 ../../source/main.cpp:755
#, c-format
msgid "Exporting: %s\n"
msgstr "正在導出: %s\n"

#: ../../source/main.cpp:139 ../../source/main.cpp:262
#: ../../source/main.cpp:328 ../../source/main.cpp:393
#: ../../source/main.cpp:458
msgid "File path: "
msgstr "文件路徑: "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1587
msgid "For tutorials and discussion visit "
msgstr "關於教學與討論，請訪問"

#. / TRANSLATORS: Generating EXE / ELF, leave %s as it is.
#: ../../source/main.cpp:1500
#, c-format
msgid "Generating %s... Please wait.\n"
msgstr "正在生成%s...請稍候。\n"

#: ../../source/main.cpp:1426
msgid "Generating SWF... Please wait.\n"
msgstr "正在生成SWF...請稍候。\n"

#: ../../source/main.cpp:180
msgid "Good bye. o/\n"
msgstr "再見。o/\n"

#: ../../source/main.cpp:117
msgid "HF Workshop"
msgstr "HF工坊"

#: ../../source/main.cpp:1521
msgid ""
"Hello there, hero!\n"
"Which file do you wish to modify?\n"
"\n"
msgstr ""
"你好，英雄！\n"
"打算做點什麼？\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:158
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1536
msgid ""
"Hero Fighter is property of Marti Wong. This game has suffered a lot at the "
"hands of crackers, who sought to unlock all the characters in the game for "
"free, thus making the game unsustainable. HF Workshop is meant to modify "
"Hero Fighter in a ETHICAL manner in order to bring new wonders to the game. "
"If you wish to see new Hero Fighter versions released in the future, by no "
"means you'll attempt to modify this game in a way that hurts Marti's income "
"or the game's reputation and its users. Keep in mind that sounds and images "
"that you find on the internet might be copyright protected in which case you "
"should"
msgstr ""
"Hero Fighter的所有權屬於Marti Wong。這款遊戲慘遭破解者毒手，他們試圖免費解鎖"
"遊戲中的所有角色，從而使遊戲營運難以為繼。HF 工坊旨在另闢蹊徑，以合乎道德的方"
"式修改英雄人物，以延續遊戲生命。如果您希望未來Hero Fighter還得以更新，切莫不"
"可以會損害Marti收益、遊戲聲譽或其用戶的方式修改此遊戲。請記住，您在網上找到的"
"音頻和圖片可能受到版權保護，在這種情況下您應該"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1534
msgid "IMPORTANT: "
msgstr "重要: "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1564
msgid ""
"If you're using a Flash Player projector (i.e. an EXE file) it is "
"recommended that you compress it using UPX.\n"
"\n"
msgstr ""
"若您用的是Flash Player獨立播放器(即EXE文件)，建議您使用UPX進行壓縮。\n"
"\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:310
msgid "Image ID: "
msgstr "圖片ID: "

#: ../../source/main.cpp:233 ../../source/main.cpp:299
#: ../../source/main.cpp:364 ../../source/main.cpp:429
msgid "Invalid input.\n"
msgstr "輸入無效。\n"

#: ../../source/main.cpp:251 ../../source/main.cpp:255
#: ../../source/main.cpp:317 ../../source/main.cpp:321
#: ../../source/main.cpp:382 ../../source/main.cpp:386
#: ../../source/main.cpp:447 ../../source/main.cpp:451
msgid "Invalid number.\n"
msgstr "數字無效。\n"

#: ../../source/main.cpp:173 ../../source/main.cpp:197
#: ../../source/main.cpp:267 ../../source/main.cpp:333
#: ../../source/main.cpp:398 ../../source/main.cpp:463
#: ../../source/main.cpp:1413 ../../source/main.cpp:1452
#: ../../source/main.cpp:1472
msgid "Invalid option.\n"
msgstr "選項無效。\n"

#: ../../source/main.cpp:407
msgid "List data files"
msgstr "列出數據文件"

#: ../../source/main.cpp:276
msgid "List images"
msgstr "列出圖片"

#: ../../source/main.cpp:342
msgid "List sounds"
msgstr "列出音頻"

#: ../../source/main.cpp:206
msgid "List stage files"
msgstr "列出關卡文件"

#: ../../source/main.cpp:744 ../../source/main.cpp:1110
#, c-format
msgid "No data file with ID=%zu.\n"
msgstr "ID為%zu的數據文件不存在。\n"

#: ../../source/main.cpp:599 ../../source/main.cpp:1014
#, c-format
msgid "No image with ID=%zu.\n"
msgstr "ID為%zu的圖片不存在。\n"

#: ../../source/main.cpp:693 ../../source/main.cpp:1072
#, c-format
msgid "No sound with ID=%zu.\n"
msgstr "ID為%zu的音頻不存在。\n"

#: ../../source/main.cpp:645 ../../source/main.cpp:950
#, c-format
msgid "No stage file with ID=%zu.\n"
msgstr "ID為%zu的關卡文件不存在。\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1577
msgid "Only MP3 files with "
msgstr "MP3文件"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1570
msgid ""
"Only PNG files are supported. It is recommended that you resize and compress "
"your PNG files. Note that images get slightly changed during the process of "
"extracting and replacing due to premultiplied alpha.\n"
"\n"
msgstr ""
"僅支持PNG文件。建議您先將PNG文件調整及壓縮。請注意，由於預乘透明度圖像的關"
"係，圖片在提取和替換的過程中會有些微的變化。\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:1481
msgid "Path to Adobe Flash Player Projector (default=SA.exe): "
msgstr "Adobe Flash Player獨立播放器所在的路徑 (默認為當前HFW路徑的SA.exe)"

#. / TRANSLATORS: Don't change default executable name
#: ../../source/main.cpp:1461
msgid "Path to output file (default=HF_out.exe): "
msgstr "導出文件路徑 (默認為當前HFW路徑的HF_out.exe)"

#: ../../source/main.cpp:1421
msgid "Path to output file (default=HF_out.swf): "
msgstr "導出文件路徑 (默認為當前HFW路徑的HF_out.swf)"

#: ../../source/main.cpp:1279
msgid ""
"Please do not change the format of the file name. It should be \"BgInfoFile."
"json\".\n"
msgstr "請勿更改文件名的格式。其格式應為\"BgInfoFile.json\"。\n"

#: ../../source/main.cpp:1256
msgid ""
"Please do not change the format of the file name. It should be \"Spt.json"
"\".\n"
msgstr "請勿更改文件名的格式。其格式應為\"Spt.json\"。\n"

#: ../../source/main.cpp:1328
msgid ""
"Please do not change the format of the file names. They must start with "
"\"Attack_\" or \"PtWithName_\" in case of .json files and be numbered "
"accordingly to their order.\n"
msgstr ""
"請勿更改文件名的格式。它們必須是以\"Attack_\" or \"PtWithName_\"為開頭的.json"
"文件並依序編號排列。\n"

#: ../../source/main.cpp:1181
msgid ""
"Please do not change the format of the file names. They must start with "
"\"LimbPic_\" or \"Limb_\" in case of .json files and be numbered accordingly "
"to their order.\n"
msgstr ""
"請勿更改文件名的格式。它們必須是以\"LimbPic_\" or \"Limb_\"為開頭的.json文件"
"並依序編號排列。\n"

#: ../../source/main.cpp:408
msgid "Replace data file"
msgstr "替換數據文件"

#: ../../source/main.cpp:277
msgid "Replace image"
msgstr "替換圖片"

#: ../../source/main.cpp:343
msgid "Replace sound"
msgstr "替換音頻"

#: ../../source/main.cpp:207
msgid "Replace stage file"
msgstr "替換關卡文件"

#: ../../source/main.cpp:1144
#, c-format
msgid "Replacing '%s' with contents of file '%s'...\n"
msgstr "正在將'%s'替換成'%s'文件的內容。\n"

#: ../../source/main.cpp:972 ../../source/main.cpp:1027
#: ../../source/main.cpp:1085
#, c-format
msgid "Replacing '%s' with file '%s'...\n"
msgstr "正在將'%s'替換成'%s'文件。\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1568
msgid "Replacing Images: "
msgstr "替換圖片: "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1575
msgid "Replacing MP3: "
msgstr "替換MP3: "

#: ../../source/main.cpp:375
msgid "Sound ID: "
msgstr "音頻ID: "

#: ../../source/main.cpp:704 ../../source/main.cpp:1061
#, c-format
msgid "Sound with ID=%zu is not an MP3 file.\n"
msgstr "ID為%zu的音頻並不是MP3文件。\n"

#: ../../source/main.cpp:244
msgid "Stage ID: "
msgstr "關卡ID: "

#: ../../source/main.cpp:487 ../../source/main.cpp:651
#: ../../source/main.cpp:956
#, c-format
msgid "Stage file with ID=%zu not found inside the game.\n"
msgstr "未在遊戲中找到ID為%zu的關卡文件。\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1548
msgid ""
"This program allows you to list, export and replace images, sounds and "
"stages. It is recommended that you keep the "
msgstr "您可以使用本程序列出、導出和替換圖片、音頻和關卡。建議您保留"

#: ../../source/main.cpp:1444
msgid "Tried to call export EXE without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下導出EXE。"

#: ../../source/main.cpp:1405
msgid "Tried to call export SWF without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下導出SWF。"

#: ../../source/main.cpp:732
msgid "Tried to export data without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下導出數據。"

#: ../../source/main.cpp:580
msgid "Tried to export images without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下導出圖片。"

#: ../../source/main.cpp:676
msgid "Tried to export sounds without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下導出音頻。"

#: ../../source/main.cpp:636
msgid "Tried to export stages without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下導出關卡。"

#: ../../source/main.cpp:504
msgid "Tried to list data without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下列出數據。"

#: ../../source/main.cpp:480
msgid "Tried to list stages without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下列出關卡。"

#: ../../source/main.cpp:528
msgid "Tried to list tags without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下列出標籤。"

#: ../../source/main.cpp:1103
msgid "Tried to replace a data file without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下替換數據文件。"

#: ../../source/main.cpp:943
msgid "Tried to replace a stage without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下替換關卡。"

#: ../../source/main.cpp:989
msgid "Tried to replace image without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下替換圖片。"

#: ../../source/main.cpp:1044
msgid "Tried to replace sound without SWF being loaded."
msgstr "試圖在未加載SWF的情況下替換音頻。"

#. / TRANSLATORS: Please don't change the 'all' option
#: ../../source/main.cpp:220 ../../source/main.cpp:290
#: ../../source/main.cpp:355 ../../source/main.cpp:420
msgid "Type 'all' or comma separated IDs: "
msgstr "輸入'all'或以逗號分隔的數個ID: "

#: ../../source/main.cpp:1366
msgid "Unrecognized data file extension.\n"
msgstr "無法識別的數據文件副檔名。\n"

#. / TRANSLATORS: 'embeded' is an intentional typo
#: ../../source/main.cpp:1203
#, c-format
msgid ""
"WARNING: LimbPic with ID=%d has \"disabled\" and \"embeded\" with the same "
"value. This should not happen.\n"
msgstr ""
"警告: ID為%d的LimbPic \"disabled\"和\"embeded\"具有相同的值。這不應發生。\n"

#. / TRANSLATORS: 'embeded' is an intentional typo
#: ../../source/main.cpp:1227
#, c-format
msgid ""
"WARNING: LimbPic with ID=%d has \"embeded\" set to \"true\", but there is no "
"PNG file with that ID. If you wish to disable it, change \"disabled\" to "
"\"true\" and \"embeded\" to \"false\".\n"
msgstr ""
"警告: ID為%d的LimbPic \"embeded\"被設置為\"true\"，但該ID並不存在PNG文件。如"
"果您要禁用它，請將\"disabled\"改為\"true\"並將\"embeded\"改為\"false\"。\n"

#: ../../source/main.cpp:469
msgid "What do you wish to do?\n"
msgstr "您希望做什麼呢？\n"

#. Get mp3 filename
#: ../../source/main.cpp:391
msgid "Which MP3 file do you wish to replace with?\n"
msgstr "您要以哪個MP3文件作替換？\n"

#. Get id to replace
#: ../../source/main.cpp:373
msgid "Which MP3 sound do you wish to replace?\n"
msgstr "您要替換哪個MP3音頻？\n"

#. Get mp3 filename
#: ../../source/main.cpp:456
msgid "Which data file do you wish to replace with? (.zip)\n"
msgstr "您要以哪個數據文件作替換？(.zip)\n"

#. Get id to replace
#: ../../source/main.cpp:438
msgid "Which data file do you wish to replace?\n"
msgstr "您要替換哪個數據文件？\n"

#: ../../source/main.cpp:418
msgid "Which data file(s) do you wish to export?\n"
msgstr "您要導出哪些數據文件？\n"

#. Get id to replace
#: ../../source/main.cpp:308
msgid "Which image do you wish to replace?\n"
msgstr "您要替換哪張圖片？\n"

#. Get mp3 filename
#: ../../source/main.cpp:326
msgid "Which image file do you wish to replace with?\n"
msgstr "您要以哪個圖片文件作替換？\n"

#: ../../source/main.cpp:288
msgid "Which image(s) do you wish to export?\n"
msgstr "您要導出哪些圖片？\n"

#: ../../source/main.cpp:353
msgid "Which sound(s) do you wish to export?\n"
msgstr "您要導出哪些音頻？\n"

#. Get stage filename
#: ../../source/main.cpp:260
msgid "Which stage file do you wish to replace with? (.xml)\n"
msgstr "您要以哪個關卡文件作替換？(.xml)\n"

#. Get id to replace
#: ../../source/main.cpp:242
msgid "Which stage file do you wish to replace?\n"
msgstr "您要替換哪個關卡文件？\n"

#: ../../source/main.cpp:217
msgid "Which stage(s) do you wish to export?\n"
msgstr "您要導出哪些關卡？\n"

#. / TRANSLATORS: Don't change y/n options
#: ../../source/main.cpp:1470
msgid ""
"You have already loaded a Flash Player SA into memory.\n"
"Would you like to use it? [y/n] (default=y): "
msgstr ""
"您已將Flash Player獨立播放器加載到內存中。\n"
"您希望使用它嗎？[y=是/n=否] (默認為y): "

#. / TRANSLATORS: Please don't change the y and n options.
#: ../../source/main.cpp:171
msgid ""
"You have unsaved changes. Are you sure you want to exit without exporting "
"SWF/EXE? [y/n] (default=n): "
msgstr "變更尚未保存。確定要不導出SWF/EXE就離開嗎？[y=是/n=否] (默認為n): "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1558
msgid ""
"You may export the modified Hero Fighter in SWF or EXE formats. When "
"exporting, you'll be given the option to compress the SWF file using Zlib or "
"LZMA algorithms. It is highly recommended that you use one of these because "
"a smaller file size will be easier to transfer on the internet. Zlib "
"compression is the most common, whilst LZMA is more recent and won't work on "
"Flash Player versions below 11.\n"
"\n"
msgstr ""
"您可以SWF或EXE格式導出修改過的Hero Fighter。導出時，您可選擇使用Zlib或LZMA演"
"算法壓縮SWF文件。強烈建議您使用其中一種，因為文件較小更便於在網上進行傳輸。一"
"般最常見的是Zlib壓縮，而LZMA則是較新出現，且不適用於Flash Player 11以下的版"
"本。\n"
"\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:1411 ../../source/main.cpp:1450
msgid ""
"[0] Uncompressed\n"
"[1] *zlib (faster, bigger)\n"
"[2] LZMA (slower, smaller)\n"
"Pick option (default=1): "
msgstr ""
"[0] 無壓縮\n"
"[1] *zlib (讀取較快, 檔案較大)\n"
"[2] LZMA (讀取較慢, 檔案較小)\n"
"輸入選項 (默認為1): "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1551
msgid "images resized and sounds compressed"
msgstr "調整圖片大小及壓縮音頻"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1579
msgid "sample rates"
msgstr "采樣率"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1545
msgid ""
"use them. Thank you.\n"
"\n"
msgstr ""
"使用它們。謝謝你。\n"
"\n"

#~ msgid "Cannot read MP3 file.\n"
#~ msgstr "無法讀取MP3文件。\n"

#~ msgid "Cannot read image file.\n"
#~ msgstr "無法讀取圖片文件。\n"

#~ msgid "Cannot read projector file.\n"
#~ msgstr "無法讀取播放器文件。\n"

#~ msgid "Cannot read stage file.\n"
#~ msgstr "無法讀取關卡文件。\n"

#~ msgid "Image ID=%zu does not exist.\n"
#~ msgstr "ID為%zu的圖片不存在。\n"

#~ msgid "Sound ID=%zu does not exist.\n"
#~ msgstr "ID為%zu的音頻不存在。\n"
